端午節又到啦

其實係咪得我食糯米雞同糭會連皮食

淨係食塊葉架咋喎

企開d啦